有d嘢想講好耐...

（極度重要）入黎救救義士

無謂同啲籠中鳥鬥
講得到就講 唔岩講都唔講

啱 唔啱嘅講多無謂